林鄭月娥：請潘媽媽找台灣政府解決陳同佳事件 現時重推修例都無用

行政長官林鄭月娥接受《大鳴大放》專訪，回顧反修例風波，她指，過往每任行政長官做任何完善一國兩制的工作，都難逃引發爭議的下場。

林鄭月娥：「我承認的不足，就是我們在解說這方面，能夠在更早的時間說清楚，令更多人明白這事為何要做。完善了這些解說，是否就等於這些事能做到，我有很大的疑問。(是否問心無愧，已做到最好?)我不可以說任何事都做到最好，但頭四個字，是令我堅持下去不斷努力的動力，如果我有一絲有愧，以我自己理解自己，好難繼續在此服務。」

風波源起的陳同佳事件，至今未解決，林鄭月娥指即使重推修例都無用。

這個條例現時幫不到這個案，因為現在的問題在於台灣當局，陳同佳已多次表達他願意赴台自首，接受法律制裁，但竟然連這個機會都不讓他回去，令他可以對得起自己。(可能潘媽媽要找台灣當局?)如果她能出來這樣說，我相信或許能打動台灣當局的心。」

Hi樓豬

初心??笑死人咩

國安好快找上門，找潘太

要市民做哂，政府咩都唔駛做。咁要個政府黎做咩？拎四十幾萬仲易過訓街

林鄭: 總之我冇錯

戲都唔做啦

如果潘媽媽走去台灣殺黑警
到時應該乜都做得到

咁即係之前修例目的係想送香港人去支那

潘太只不過係鄭月娥嘅condom

真有趣
香港政府除咗通過逃犯條例就唔會有第二個方法幫潘老母討回公道

777:我冇錯

找台灣政府 算唔算 找外國勢力干予香港事務

唔係解釋足唔足嘅問題，而係香港人跟本就唔信共產黨，而共產黨做出嚟嘅嘢就係唔可信嘛，完。

我係潘太真係隨時拎把刀衝入禮賓府捅死件閪婆

自從屌完班死黑警
之後潘太已經超過一個月無出現過

一早已經比人

去驚士柏山搵管牧

通過左台灣都唔收，一早講左
記者應該問佢通過左送中台灣都好似而家咁又點計
拎潘太做condom 仲無愧

台灣一早講左要點先接受疑犯啦

想殺人犯自由行入境

解鈴還需繫鈴人， Poon媽媽唔係唔知應該搵邊個啊

邊個玩嘢好清楚啦，你試吓如果殺嗰個係台灣人，你睇吓台灣正唔即刻拉佢啊

罪名係勾結外國勢力, 煽動台獨分子

責任全在台方

有國安法, 冇攬炒派, 有啲咩事會搞唔成呀屌你

藍屍: 無晒反對派點解唔修例

應該係會直接用國安法拉左佢

點解唔重推，有國安法有咩推唔到

陳同佳已多次表達他願意赴台自首，接受法律制裁，但竟然連這個機會都不讓他回去，令他可以對得起自己。

好撚感動呀 佳仔

condom

潘太係condom

上上年放風修訂條例果陣
台灣已經講明唔接受呢個玩法啦喎

通過咗就可以繼續話責任全在台方

標題黨

做show

因為已經有国安法

潘太快啲走啦， 留香港實俾國安搞

初心呢?公道呢?為人父母呢?
你滴鱷魚淚呢?

潘太係唔係香港人？
鄭月娥係唔係香港特首？
定係潘太係台灣人，所以要佢搵返台灣政府幫手？

案發之初 台灣就通知香港交犯
你林鄭月娥當時就懶醒唔撚睬人
搞到香港立立亂 單案又唔了結唔到
你先至懶醒咁叫事主老母同台灣講數

係咁有血性就唔會運動發生左成年 而家先衝出黎啦
人地借你個女黎過橋搞送中 玩到咁多後生仔冇左未來 你條八婆完全唔出黎講返句野 潛水潛左成年
而家平靜哂 放棄既放棄 坐監既坐監 移民既移民
你就出黎嘈之巴閉話要幫個女討回公道

柒婆完全無恥，毫無人性！

全文主旨

又射波俾人，將自己嘅問題轉移去其他人，自己嘅問題就解決左

唔幫潘老母拿？又話初心

777:潘媽媽已尋獲協助 事件得到解決

潘媽媽已成condom

真心食屎啦

佢個腦諗方法都幾死 唔係同台灣個面溝通 仲提修例 硬頸到

Push

關台灣咩事 又係申請簽證？

佳佳殺左香港人 番香港無罪
但有d香港人係外國聲援香港就犯國安

台灣係中國一部分喎, 唔係搵中聯辦咩??

波叔係英國慣左做人牆

關鍵係台灣政府唔想嘥錢養陳同佳一世，除非潘太肯比錢。

叫返鄭月娥。唔駛叫林鄭，因為依個係尊稱，仲有徐麗泰，劉淑儀，馮富珍，范淑芬。有人可以補充。
除咗陳方安生外，上述班垃圾唔配有尊稱。

搵台灣做咩 台灣係中國一部分 緊係搵中央啦

condomed

奠月我

係你信錯我 我冇錯

唔關事
佢係想用啲on9廢老思維既輿論壓力迫台灣態度軟化
加埋台灣班賣台賊屌鳩小英無良心 內外夾攻
台灣講明要透過國際司法互相機制咁去移交
如果最後台灣真係求撚期俾粒墨搞簽證上機去台灣入境
其實姐係間接承認台灣唔係國家而係中國台灣省
我係咁諗既....

責任全在

佢咁講算唔算違反一個終國

咪係，又話一個中國，又有國安法，台灣玩嘢李桂華仲唔過去執法？

藍絲話唔通過就變殺人犯逃犯天堂

又無講錯， 政府警犬用公帑安排何文田豪宅俾陳同佳住

初心呢？
去咗邊？

初心呢？

柒婆：咪撚煩我啦 我而家唔想理呢單野 你諗你啦

搏盡無愧

你個初心跌撚咗去邊

香港不要成為逃犯天堂

777根本就ON9
佢要做既話 直頭叫支那審陳同佳咪得
仲可以抬高支那話台灣香港傾唔掂 就支那出手幫手搞掂佢

屌
點解日日都有佢嘅新聞
見到個名都想嘔

鄭XX：作為一個母親，我對潘生潘太嘅遭遇深表同情，修訂逃犯條例係最佳最可行嘅方法，奈何巿民了解不足，走咗歪路嘅通識科又令年青人逢政府必反，再加上政客從中搗亂爭取政治籌碼，台灣當局又對案件採取消極對抗態度，外國傳媒又惡意抹黑，令到過去一年社會渡過非常煎熬嘅一年

幸好獲得中央政府大力鼓勵，設立国安法整治少數破壞社會嘅不良份子，議會亦都驅逐攬炒派恢復政策日常運作，未來嘅日子我都不敢怠慢，將會積極整頓教育政策培養年青人對国家嘅認同，並且（貼錢）送年青人上大灣區抓緊国家強大嘅發展機遇

至於潘太嘅處境，如果佢唔肯釋懷就麻煩佢自己同台灣deal

仲有冇人有補充？

依家無左政治目的，當人condom了
柒婆呢隻支那狗都比支那當做condom

初心又贏

林鄭唔係尊稱，係冠夫姓，完全唔關事

搞唔撚掂就推比人
初心就係射波

傳波

初心去左邊

咪住先 外國勢力 說好的一個中国

事實係逃犯條例過到，佳仔都唔會送到去台灣

公墓園一向都係咁

國安將台灣定為外國嘅話係咪分裂國家

林鄭政府包庇大粒墨

送中既能力已經達到
政治任務已完成
何需再推送中條例

鄭婦又犯國安法想造反
教唆市民承認台灣係獨立國家
應該請求中央出兵台灣消滅反賊
還潘母一個公道

我唔做戲喇，潘太（又唔放陳同佳？）

打完齋唔要和尚

香港近乎達到獨裁

港共任務達成

潘媽媽利用完過左海就神仙

係為左公義就算無左份工都應該要幫潘媽媽爭取

佢所謂初心從來都係政府治目的

林鄭又唔搵人傾，人地搵佢又唔傾
又唔合作自把自為推卸責任

承認台獨

鄭月娥而家喺到扮緊會聽民意

如果我有一絲有愧，以我自己理解自己，好難繼續在此服務
佢老母真不知廉恥 無人想佢服務 吊

不嬲都有聽
不過聽完當耳邊風

好快被自殺

佢諗法：
我覺得既然香港人要公義就應該要同我講，向我要求/爭取修例送佢去台灣，因為我只會做呢件事先搞得掂呢壇野

簡單講即係佢扭緊計

依家有國安法咪仲好過途犯條例修訂

你地諗到佢諗既野，咁你絕對現實生活中係無朋友既。佢根本就一個賤人既思維

我個初心就係利用你條藍絲垃圾做我想做嘅嘢
至於有無幫到你，關我撚事

你咁講不如審完要陳同佳送中坐監都得啦

問題係冇可能，入左台灣境台灣一樣會審佢判案，你自己喺自己地盤審都冇用架

要咁格硬不如直接打靶硬屈已經執左法
不過咁恐怖咪嚇死全世界
有嗟理由台灣犯法殺香港人會送左中
連台灣班藍屍都被佢嚇死埋
咁計咪即係變左國安法全球都犯法囉

立法會無咗反動派，舉手投票都唔肯幫你。

港共肯放人未

台灣只係中國一個省
你作為一個市長同個省長溝通下真係咁難？

林鄭擺明唔會再去理呢單嘢
揸住疫情已經夠佢為所欲為
又有大批紅媒幫佢抆屎擦鞋
佢講嘢只會愈嚟愈大聲愈嚟愈無恥
相比送中修例，國安法先係主菜

之前唔係有幾單新聞都係用特別方案移交咩

撚有扮 而家真民意又唔聽 從來都冇人講過嗰啲又自己老作話社會出現大量xx訴求

OnL9，根本幾時修例都係冇L用

7婆：我唔會中圈套

初音呢

其實依家同佳去定唔去

吾明喎 重新推咪得

想知李家超有冇簽回條

初心呢

個女死左仲要比人撚足咁耐

you are a condom, and even used

政府發言人：唔評論個別事件

白鳩痴 自己議會又夠票過 又識玩DQ 都仲要玩射波 玩到中國失去香港作用 都仲可以唔使負責任

無利用價值被放棄

叫人車架車同BOOK一部飛機去台灣有幾閪難啫？？？甲級戰犯佢唔收咩,

韓國N房判左40年, 妳仲碌柒扮斯文「我地做左我地職責啦」

個女唔戴 condom

老母做左 condom

中出即飛

以後學鳩林奠做啦, A字膞 唔做唔撚錯 UN UN腳

如果依家有第二個方法令陳同佳歸案，咪代表佢搞條送中條例，犧牲埋香港，原來係鳩做囉

如果陳同佳用呢個方法返台灣歸案，咁咪即刻會有人會問柒婆當初搞送中條例出黎為左乜

想知佢個仔覺得佢老母係點嘅人

最錯搵咗民建聯班陷家鏟

點解台灣係中國嘅，但中國連叫台灣解決呢件事嘅能力都冇？？

所以陳同佳只可以由送中條例送佢返台灣

立法會得返建制派都修唔到例？

真係有心交人,洗鬼修例咩

點解修咗例個決定權會可以變返係港府到？
啲官個腦諗乜？

冠夫姓，但你會唔會叫人地老母冠夫姓

林鄭: 責任全在XX

係通過左都幫唔到
隻仆街柒婆自己加速咋

呢位潘老母

自作孽

不過淋病都係賤

既然潘老母有報應

淋病你都一樣有

其實同佳係咪死左

777示範死不悔改

當日嗰班支持修例嘅藍絲應該要快d搵禮義廉，要求佢地去提案修例

Condom

潘老母九成痴左線，佢下一步點做無人估到

天堂留咗個位比佢

林太你好勁呀 勁過神 從來沒有錯

依個政府真係on撚鳩，"引渡"永遠係政府對政府，官員對官員，因為政治立場叫個家人自己同台灣傾？孟晚舟案你會唔會叫任正非自己用加拿大deal呀?

一開始台灣政府都唔肯受理

都唔知搞來為乜，搞到今日連銀行都無得用

初心呢？唔撚係話自己覺得岩就堅持嗎？根本一開始就係政治考慮行先，佢個初心從來都係政治優先。

台灣要嘅嘢好簡單
逃犯條例麻煩同中華民國簽
上次柒婆懶醒打算玩一中原則取悅匪共
啱啱先玩出火
宜家仲未醒

煽惑人違國安法？

第一日都無用

林狗佢夠話香港大部分人唔支持佢佢會唔做特首啦

做任何完善破䃶一國兩制的工作，都難逃引發爭議的下場。

咁仲唔趕返陳仆街返屋企，肯定7婆想比佢中出

咁揾人問吓佢破壞左啲乜

台灣要國家對國家嘅司法互助

林鄭只能夠省對省嘅層面做

所以而潘太而家應該去搵中共國司法部對台灣接洽先啱level,但理唔理佢又係另一回事

直接話陳同佳唔係大陸司法管轄區就已經close file